(夢想幻滅)Yuotube網紅KisaBB 浪高長岸沙灘 無PS相片流出

點解個真樣會係咁 我寧願以前無鍾意過你

越看越不對勁

真係佢黎????

隔離嗰個阿嬸咪牛肉飯嬸？

佢隔離條女ig係咩？

望右邊張圖一陣先見到邊個係佢

右圖
係拍戲替身黎
當日有一場動作戲要拍

右邊嗰張先係P，因為有人想抹黑佢

右邊條女係空蛆牛肉飯

Who？

賓妹

嘩屌

唔係Saya咩？

現真身

真定假肥到豬咁

替身搵個身形差咁遠?

我不嬲都肥
大家做咩咁驚訝

我睇咗啲咩

有次旺角見過真人 係真係又肥又矮

坦克車呀屌

乜水黎

14x?

真定假呀

好出奇咩，個個都P架啦，啲人狗衝比錢

佢不嬲都肥低架啦⋯⋯

騙圖

哇屌 平時拍啲片都已經p過？

其實冇乜分別
條腰都係咁撚粗

真係吹得就吹

佢好似不嬲都唔係瘦

好似叫saya
都係八婆黎

成隻河馬咁大件

差好遠喎師兄

點P到出嚟

呢架車咁重 點推

似Mary姐

拍咩沙灘戲要替身？

Kisa bb怕水

掂到水會溶解？

會發脹

S size變XXL size

咁你ig 咪撚post d 騙照出黎自欺欺人啦

係咪認錯人呀？
點會肥到咁

佢有拍片架喎
都冇咁豬閪

我信係佢

勁過電單車

以為係,mary姐

不誠實使用電腦罪

吸咗海水漲咗姐

cls

佢拍野個時都講自己肥啦，但係呢張相應係角道影相問題勁誇張。 最記得幾年前佢仲細個時真心正好多。

肥到咁!

差咁撚遠

個情節係咪講有個肥婆喺海灘見到隻雞髀
點知個雞髀係炸彈嚟嘅
個肥婆即刻9秒9食咗佢
用胃酸溶解左粒炸彈
最終解除危機？

真
早兩年去越南同一班機見過

屌又唔係有閃卡就咪撚開post啦
大驚小怪

屌你 笑到噴飯

唔係掛

法官大人,我

同咩小喬唔掂得陽光一樣

魚乾

笑撚左 成架貨車咁

右面張圖成隻麥當勞滑嘟嘟咁

第一張右邊腰都p得好明顯下

咁肥嘅

好多心心眼係咩意思呢？
唔係好明

創 世 破 曉

人地扮開abc

肥撚過email

當年我全盛時期

連登仔唔係鐘意肉地咩

Dllm

雖然唔知乜水
但個樣好似盧苑茵

十個女仔九個P圖 好平常
你約個靚女出嚟發現佢真身係恐龍先驚

賣田腳

好似不嬲都係肥

哇屌

又矮又肥

如果有得屌 我屌🙂

肥咗咁多

我唔係歧視肥
但佢唔係話做gym做左好撚耐咩點解會咁

唔好撚再理呢啲賤種偽女權撚

diu, 真係好撚似

笑死

美極

港女做gym不嬲打完卡就走

如果做完gym唔控制食量都係唔會輕

原來Rose ma d fd

有冇ig?

勁似mary姐

動作替身黎架姐，嚇我唔到既

Omfg

刪左IG好耐, 個個都係EMAIL身型

一睇就知唔同人黎

比牙屎養肥左?

實溶啦 d油化晒出黎

乜水？有冇人講解下？

真？以前睇個下佢d yt片都無咁誇張wo

x2

who

中左面目全非腳?

無人識佢

對腳係隔離條仔兩倍咁粗

Ig屌哂鬼

唔好玩啦
右圖張相ps過

佢ig發爛咋肥雞

推

垃圾KOL

佢ig有片 係有啲肥有肉地男人應該鐘意屌呢款女
但右邊張圖好明顯p過中傷佢

右圖果張太誇張

都唔係爭好遠姐

比錯正評你 師兄食得咁油膩

個樣好似蝦頭 好樣衰

之前生日叫人過數payme嗰個係咪佢？

啲女人真係好撚古惑

真係好大對比呀

想屌

屌，d ig 女個個都p圖，我唔再相信啦

嘩屌。條女減極都咁閪肥既

係咪真架

好似仲橫過隔離條仔

好心咪p圖係度昆人又順便呃自己
無p圖成架坦克車咁⋯⋯

兜唔到架啦
係人都知KISA本人肥撚過中大Gmail

我笑到醒醒地點訓呀

佢叫人P完張圖
再照鏡望返真實嘅自己
唔會覺得自己好噁心咩
點接受到

定還是肥係P出黎?

我都好想知，睇完幅圖我想unfollow 我ig 有follow的女仔

同感啊

替身黎

wadiu...個心離一離

個紋身我以為係西毛

佢自己ig認咗 無得屈替身

照屌

真係唔怪之得網上冇醜女

係咪可以告佢違反商品說明條例

佢不嬲都肥底架啦，重點係佢隻奶係咪真係咁堅姐，定係你地諗撚多左本身以為佢瘦底咋

唔知邊個,但係差好遠

你平時J開Patreon電子豬？

唔撚係掛

其實點樣可以p到咁...

見佢有D場面成十個人仲要係外國地方
睇黎似係見紅啦佢

替身攻擊 果個替身？

響個西隔離整個紋身JM9

佢唔係屎家既人咩？
係咁上下水準啦

哈哈哈哈哈哈哈 笑左

一睇啲手指都知肥閪黎

點解ig啲相可以執到咁自然 想學野

網乜撚嘢紅？

眼殘都仲有得醫 至於腦殘就難啲

但其實有拍片架wor
唔通又角度問題？

拍片都有得p架woo

本身唔識乜水， 但睇完佢ig，佢一路都話自己肥，啲相都好有肉，唔瘦，都係無野好笑了

唔洗沖涼 ？

成隻人形豬咁

咁你都認得出係佢

下 唔係一直都又肥又柒咩